頭先同條女去鋸扒

頭先同條女去食晚飯 我讚個鬼佬waiter佢竟然聽唔明..
本來今日條女生日 比佢話事揀去邊到食飯 今次仲要係我請

條Hi Hi就揀左間好向左走向右走貴既西餐廳 我都唔向左走向右走識讀間餐廳既名 我見一塊死人扒都成幾百蚊

但見條女生日 好 今日我忍9你

入到去 我就同女朋友坐左係個卡位到 個WAITER(鬼佬)走埋黎問:what can I help you?

雖然我英文真係中一二程度 不過喱句都唔算難到我

我女朋友用英文話 想要拎個MENU睇睇

由於入面全部英文我都唔多識 所以我就話跟女朋友點餐 佢要咩我要咩就算

個鬼佬又走番埋黎問左句野 我剩係聽到:what xxxxxxxxxxxxxxxx like?

我女友就點左2個DINNER SPECIAL 之後個鬼佬又問:what xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我仍然係聽唔明 女友就同佢講:WELL DONE!

我聽到喱到我大約就GET到 我估個鬼佬問佢覺得喱間餐廳既質素/員工服務/態度點 因為我見女友都讚佢

個鬼佬轉另轉頭問我:whatxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我好自豪 充滿自信 大大聲答: GOOD JOB!!

個鬼佬就呆哂 唔明我無啦啦做乜講GOOD JOB咁

女友見到 即刻幫我答:WELL DONE

個鬼佬點點頭 就行左去 我其實到而家都唔明白 到底讚外國人係咪一定要用WELL DONE?

點解講GOOD JOB佢反而又呆哂又聽唔到咁既 有冇巴打可以幫幫手教我

無是咁的，零分

Well done 既扒

仲以為塊扒jarjar聲添

因為佢聽到 blowjob

屌英文都5識 返5p拉

拉你老母臭閪咩 返5p啦on9仔

幾百蚊塊扒識唔識jarjar聲？

渣ga

有冇跟薯菜，well done...咁似一套戲，

真係釣到

5p叫人返5p真係痴撚線

拉你老母

笑話嚟㗎？

唔該樓豬 一次過Block哂啲新會然

你一講出來又搞到釣唔到啦 成日都有你呢啲認叻唔切既on9仔

Block埋佢 拼音撚